日日都幾十億湧入香港，又話港元爆煲嘅？

夾夾埋埋，淨流入咗兩三個月，至少幾千億